呢個youtuber真係好撚肉酸

Listen to the silence????
大時大節仲有心情去船p 打卡 賣廣告
玩完一日就嚟打番個卡 po番個story
核唔核突啊你

Diu喱啲小事都開po

首先 無人識佢
第二 Stop Making Stupid People Famous 謝謝

究竟仲有幾多無知少女睇佢
佢好噁心

後悔之前冇unfollow佢

我地唔係紅衛兵 可唔可以唔好周圍批門
Spin 番去d agenda

又係佢 份人不嬲柒don’t make stupid people famous

條女好樣衰...正宗豬閪

條女前幾日仲有心情出海玩

豬閪 冇人想知呀 ！！